[集思廣益] 牙隱牙透唔叫牙隱牙透 重可以叫D乜?

dororo..

點解要改名

導清中意我舊名..?

牙如？

咩2CC

原來宜家成日跟住twice出出入入嗰啲經理人都有花名架咩